我話你聽 聽日會發生咩事

到時有班白衫爛仔先出手出黎打人
黑白衫有衝突
黑衫被人打傷
差佬就話情況太混亂 要先送人入醫先
跟住白衫就放晒人 話搵唔到人
會事後跟進
最後黑衫被人打到入廠 差佬就去醫院拉人
而白衫就一個都搵唔到
跟住開差佬阿頭記者會話因爲情況太混亂
黑白衫都會捉 因為佢地打鬥
跟住話同事就未夠證據拉到白衫
但就搵到黑衫好多攻擊性武器 例如 圓月灣刀
最後政府出黎譴責雙方 但個重心放左落黑衫非法集會
不容許有人以其他藉口或玩弄文字 進行非法集會
見到好多人以其他理由煽動群眾

個人推測

差佬吾會咁明目張膽幫白衫。2邊都拉。不過一定拉黑既多。白衫已經搵左幾個人俾晒安家費架啦

你直接比6個號碼出黎 仲有建設性

你d推論/推測十足十啲廢老陰謀論咁
我建議你就直接討論解決方法算吧啦